其實話就話停晒引渡協議香港變左逃犯天堂

但如果有個殺人魔殺左幾百人然後走佬去呢啲同香港暫停引渡既國家
其實基於人道立場呢啲國家應該唔會放任一個重犯唔理？

要睇佢係咪香港永久性居民

佳仔：你講我？

佳：仲考慮緊 不了

無罪推定。

你講緊green object 移民?

同送個人去支那就好人道你知唔知點解會停呀百痴厘

殺人大罪d定分裂國家大罪d呀，用下腦啦on9仔

遲啲停埋免簽咪想走佬都走唔到囉

會引渡至受害者有國籍的國家

例如殺咗在港美國人，疑犯在法國，美國可以引渡

真係發生既 自然會有個別做法架啦

基於人道立場先唔會送黎香港
確保唔到個犯人得到公平審訊

一定有個別做法，政治犯就算有引導普遍都唔會交

台灣話可以一次性咁對待佳佳
咁其他國家都可以嘅
次次都一次性

送出境咪解決羅
無簽證送走犯人
唔關引渡栛議事

單次移交就得, 當初都有話陳同佳應該咁做比台灣,

但港共唔撚制

有咩殺人魔可以殺到幾百友 又未俾人拉到?
Zodiac Killer都只係殺左10個左右

幾時都可以做一個日落條款ok?

有槍+蒙面咪得

美國街頭亂槍掃射好似都唔過百

個問題係而家有啲唔透明嘅國家會任意話一個人係殺人魔

美國人成日面對呢啲槍擊事件 由細已經教可以點樣提高生還機會
調轉早幾場果個挪威殺人狂
好容易已經殺左幾十人
如果香港發生 一定好多人唔識走去邊而被打死

梗係用毒啦 搵幾個目標水缸落
落完立即上飛機
去到外國先睇返成果

挪威果件好似係因為個槍手改左做連射 先殺到咁多人

同埋 空地冇得走